［新年攬炒］光復香港 利是革命

良心經濟圈從來只益同路人
藍店唔會拎到我地一分錢
藍絲亦都一樣！

我誠哥呼籲各良心同路人
準備紅紙封利是比藍絲！

紅紙可以寫乜都得 隨你地喜歡
記得重用利是封支持環保

推

藍色保安要空手而回

幫手推下

推，今日行動post

咁都負皮

記住保安藍定黃

又話唔益藍絲撐警撚

請大力支持保護過你屋企既保安

藍保安 睬佢都on9

唔撚益藍絲！

利是入面放文宣呀

push

借位
[行動POST] 快d一齊屌選舉事務處！

Push

唔入錢又唔係幾好. 用個抗爭主題利是封睇下佢收唔收lor. 同佢講五大訴求, 要佢答缺一不可先俾

(大整合) 黃色利是封

真係

冇無diy pdf 版既利是封
想自己印

入面有👇

(大整合) 黃色利是封

條link入面係買ga woo
想要pdf 自已印

睇真啲啦，真係有ga 😂
入面有個係design pdf自print, 仲有個係免費工作坊

唔好俾空利市，入返張陰司紙唔該

有冇文宣組

見到!!
Thanks!!!

推上去

唔好封紅紙, 封佢哋最愛嘅蟈旗

同保安講光復香港
佢覆時代革命先俾

利是封係藍店出

諗住用光復香港利是封
唔收就咪撚收

有冇人成日會跌利是🧧

請問你對蕭生建議認為對不對我有什麼和其他建議?
你會唔會推行他的建議?
給香港人的一封家書〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-08